我同你講，唔好綁架曾鈺成!

佢好人呢架

1

2

真 千祈唔好咁做

屌 係都李加超啦

3

4

綁上戰車！

佢點都唔會係咩大春袋，明顯佢就係少數聰明嘅老狐狸，中共唔會重用呢啲人

5

6

7

8

但綁左除非會放
唔係唔洗指意仲有人黎試下講條件喎

唔好綁架人質

On9
你搞林鄭 中共都唔care

有少少良知嘅人

on9,拉

痴線，咪做恐怖份子

綁架=恐怖份子=黑警攻入去無問題
用下你個死人腦再講野

push

咁咪出師有名

咪撚搞佢啦盜亦有道